有50萬現金點入返銀行？

呢排跌咁多想買下股票
但每日最多入十萬

去分行搞

拎住你果幾疊錢去counter入啦
咁都要上連登問

每日十萬咋

咩行咁柒
入錢都限仲要十萬咁少

比返啲錢人啦

俾我
我幾多都收
仲要無手續費

入落我度先。
我過給你

現金間間都係10萬嫁啦ON9

我果間得WOR
你係唔係窮撚AC
人地唔撚理你咋